[英超勁呀］ 下屆終於解決到VAR 越位既爭議啦！

英超VAR腳甲越位屢受爭議，岩岩表決決定解決提出問題嘅人：下季開始將唔再喺電視直播展示劃線畫面，咁就消除爭議！

呢個決定源於英超岩岩通過VAR跟從FIFA規範，呢個表決亦意味一直吹風嘅放寬嚴苛越位判決嘅改革唔會推行；另外球證亦會更經常跑到場邊睇電視。其餘表決包括重新起用3個換人名額。

展示條線反而冇咁多爭議喎
球迷自己劃咪更加嘈

越位真係得啖笑
寧願好似以前咁

今季大把波證明左有VAR都可以黑哨啦，我中意睇就睇，唔睇就唔睇，就算睇左有越位，我話冇你吹得脹？最多事後say sorry，人工照收，黑錢已袋，理撚得你

19000又贏

唔好話var啦，門線技術都樣係假，可憐既般尼矛夫

獌或成最大贏家

有咁多科技輔助都可以錯漏百出，實在做得太出面，唔係單純用球證盲做藉口就可以呃到人，好明顯足總+球證有收黑錢做賽果，係差在邊一日流出證據咁解

上次世界盃已經證明左var都可以做假
鍾意睇就睇 唔鍾意睇就唔睇 球證玩曬
維拉個場更加證明呢d野係荒謬 用埋d on9理由已經又過左骨無件事

mu

依家般尼茅夫好似告門線技術間公司，要佢賠降班既損失，如果告到賠都賠死間公司

獌鏡

除VAR外，還有換人名額爭議